高普識挽.. 突登輸臨尾先絕殺 重奪英超 挑戰盃冠軍

高daddy 機關算盡
邊個再敢講重奪

沙律

爆炸

沙狗

利終於重奪英超冠軍
好撚感動

沙律 89'
神軒 90'
神軒 92'

重奪

挽你老母

樓主隻5p狗好似好撚惡

吹牙，收皮拉屌你老母

拉你老母全家男嘅做鴨俾5P仔日日屌屎忽，女嘅拉去支那做雞

比d素質啦

收皮啦支那狗

諗唔到